rubbishptgf post係真係假？

疑點一：點解差唔多個個都係得張icon?

疑點二：ptgf雖然係雞 但會唔會冇腦到唔肯定對方係咩料既情況下比人睇相？

疑點三：做得ptgf都係想用比人屌臭個西姐 點解唔po d博屌相出來？（雖然有部分相係博屌）

疑點四：好多人都咁講 就咁cap一張人地facebook/ig 相出嚟 我話你 呀媽做雞都得

事情本來唔關我事 食花生食得好開心 直到發現有幾個肯定冇資格做到ptgf既人出現係圖庫到

唔能夠話個圖庫d ptgf全部係假但100%肯定唔會全部都係真

To: rubbishptgf 我睇過你個post 你講過你唔憎ptgf 但你個名已經出賣左你 我唔知你受左咩刺激 咁屎忽恆走去cap人相去話人做雞
（或者你都係比人fake我唔知啦） 你既無聊行為係可以影響一個人既公信力同形象 。咁樣作野出來擦存在感真係咁有意義咩？

無可否認香港真係好多雞 ＆ 公廁 咁你可以搞返d 雞同公廁 搞一d 學生做咩？最近咁多學生跳樓表面上係讀書壓力，實際上係家長同學施展既壓力。 如果因為你咁屎忽恆既行為搞到佢地自殺你又過意得去咩？

香港地係有好多雞 但仲有極少部分既清泉港女等連登仔發掘架
（利申 巴打 目標1000負皮）

邊啲先唔係雞呢

個rubbishptgf 約到啲ptgf出黎同相中人一樣加影埋相我就信真啦

有d真我信既
問題係完全冇做過ptgf既女仔因為生得事事正正就比佢po左上來
希望rubbishptgf可以收手 還返佢地清白

唔講啦 不過可以同你講佢係我既孖生妹妹

正係比個資料來源就夠 一係佢就係中介

佢自稱幫襯過人地，但又要爆人大獲
係咩心態？

我覺得rubbishptgf 唔止一條友，係幾個富二代比錢玩女既account

除左擦存在感之外諗唔到點解釋

或者佢真係好憎ptgf

但都係果句 搞事搵返當事人去搞啦 搞班無辜既女仔做咩？因為網上廢嗡就唔洗負責任？

我諗真係要激到有無辜嘅女仔跳樓佢先安樂

哈哈 我都認為你講既可能性的確幾有邏輯

不過我都係果句 我肯定左圖庫入面有普通學生並非ptgf既相 而且從rubbishptgf文字入面反映到佢係好討厭臭雞，咁姐係話有幾個富二代同時憎恨臭雞而作出行動

試諗下 如果你係富二代 有大把錢 真係鍾意點玩就點玩 鍾意叫雞 吸毒 淫船河 點會咁憤世去po 篇長文指香港ptgf=rubbish呢

低能
咁多證據都話假
你個人會唔會天真左d呀

其實全世界都係食花生架喇
特別連登呢d小學雞當道既論壇
有幾多個人會特登去考究邊個係雞邊個唔係雞
坦白講 做雞咪做雞囉
唔明放上黎為咩
坦白講你又唔會改變到d咩
反而有d無辜比人借刀既女仔就比人冠上做雞既名銜
講就講伸張正義
無錯係起到好大social impact
但係咪會令到援交 ptgf呢d女人做雞方法消失
其實係冇可能會消失

二世祖

富二代唔係二世祖
人都係會思考
唔係有錢仔=淨係酒池肉林
佢想幫呢個社會揭發一d野 而呢d野要錢去做
？有咩問題

你搵證據出來証明得張圖既就係雞啦
支持你呀巴打 信你 加油你得既

我覺得有真有假啦
假果啲真係慘 背上污名

寧可信其有

我覺得rubbish 一開頭po哂啲出過嘅女仔就ok
起碼佢地真係
但無出過嗰啲女仔唔排除係send真相嘅
但更加多係假相/借刀

個問題係佢冇確保佢提供嘅野一定係真 佢自己都認左
就好似你唔會想係電視見到fake news咁

Sorry 先巴打 我明你既諗法 但我唔係話富二代=二世祖
首先 喱個世界的確存在好多正係識酒池肉林既二世祖先去玩ptgf， 而我只係直覺認為喱批二世祖先會咁屎忽恆做埋哂d無謂野傷害人

收皮啦，護航？

佢出發點係好嘅
但最後結果就唔好囉

唔搞無辜既結果會更好囉

最好齊料啦 有啲就咁一個cap就標籤人

我既熟人就係咁 希望rubbish可以收手 以後咪搞無辜

冇人逼你信
你咪繼續岸鳩鳩天撚真囉

我都係 其實佢地可以點做去澄清返

堅持你既理念 有圖有真相

我信
有時真係寧可信其有
知人口面不知心
佢有冇咁得閒無啦啦搞個唔識既人...
同埋佢好撚仆街 鐘意擠牙膏出料
Kaman單野前車可鑑

你用咩方法證明倒自己朋友肯定冇做過

如果冇kaman單野我真係唔會信

但宜家咁多囡出嚟話比人偷圖

陣間rubbish ching放埋片就好笑

你咁講法 等於警察拉你返去話你偷野
但你係無辜嘅 警察叫你自己揾證據證明自己係清白有咩分別

我唔能夠左右你既諗法既

但如果真係得張圖 個介紹就話佢係雞 而你又覺得係雞 未免。。。

其實唔係話rubbishptgf po既相全部唔係雞
我都覺得當中有好多real ptgf ，但勸你唔能夠相信所有都係，免被利用

講真 放片就真係有哂證據證明邊啲係雞 仲好

冇架 得個信字
就好似你信生你出來既係女人一樣

而且你發唔發覺越來多post話自己比人屈？
多謝你既回覆

我都係咁話
好耐冇睇陀地av

肯撚定條友仲收埋好多野未爆

遲啲如果真係上庭嘅話而佢又有證據，班臭雞就會比人告返轉頭

如果唔係果7.6% 既女性 被po左上連登會唔會覺得佢地無辜

做雞就做雞啦

其實我諗唔倒點會有人借刀

啲相係一兩年前，邊有人會估倒條友無啦啦又爆料，定係仲有其它方法？

好奇一問 班臭雞會比人告咩

開庭前要宣誓，如果係假證供會犯藐視法庭罪

你真係明我講咩？
當日Kaman一比人post 話做過ptgf
即刻話咩清者自清 報警 借刀 乜乜乜
不斷講到自己有幾慘 比人偷ac 之類
但一出埋片

不過條友玩左咁耐都冇事，我唔信佢會比人挖倒出嚟

一係有人用假相
一係就專登用憎嘅人嘅相dm人 再專登臭串 博人地po張相

你解唔解釋到點解屎忽會恆

要解釋都諗到好多原因

1.自己條女做過ptgf
2.被女神戲弄 因而覺得天下女性都是雞 為此借刀報復
3.屎忽恆 食飽飯等屎all

Magnum都好多雞喎事實上

如果你咁諗 姐係你覺得rubbish啲相入面無一個女仔係無辜？

會唔會想整臭一個人 搵一班人陪葬

其實樓主是咪兵緊條女做ptgf

[quote]疑點一：點解差唔多個個都係得張icon?

疑點二：ptgf雖然係雞 但會唔會冇腦到唔肯定對方係咩料既情況下比人睇相？

疑點三：做得ptgf都係想用比人屌臭個西姐 點解唔po d博屌相出來？（雖然有部分相係博屌）

疑點四：好多人都咁講 就咁cap一張人地facebook/ig 相出嚟 我話你 呀媽做雞都得
/quote]

2. 唔比相點做呀. 隨機性交?
3. 人人都可以係ptgf 都唔係專業

好不幸 我身邊有人中招

風穴來風未必無因
只能夠講 睇下件事發展成點

唔係

邏輯合理

應該唔代表圖庫入面全部都係雞掛？
得張圖果d全部都係雞唔可以無辜咩？

咁你又點解咁確定係假

當你見到你一張鹿既相 個discription話佢係馬你就會明白

咁一定有借刀 但係一定好少 公開係對佢哋唔公平
呢個係道德問題 但係呢到係LIHKG...

即係你覺得佢哋會用真名岀ptgf post

唔知有幾多巴打睇完係鬆一口氣呢？

好多女仔fd但係相一個都無

雖然我都知對受害者來講 我既post幫唔到佢地澄清d咩
但我明白我既身份，有d野唔係做唔做到既問題，而係我一定要去做。

多謝你既回覆

咁多相唔通咁得閒屈你咩
唔通真係要拍到扑野咁先算真咩，到時都可以話移花接木嘅姐

反正我信了

正評比你
個條友用居高臨下嘅姿態去審判人真是嘔心

巴打門做得善事多掛

咁多相都係同一個人仲要唔係得相既話 正反我都信架

並非此意

香港冇包攬訴訟班雞會攞D血汗錢去告人

多謝你既正皮
我只係對佢傷及無辜既行為感到嘔心only

咁有何意思呢 咁樣咪無意義

咁真係好多死臭雞wo

我熟人係比人偷圖再放上去的
其他既事我唔了解

人地講到明啦

中嗰5成我都覺得你好慘，但係邊個會做雞你根本估唔到
你估隔離開post嗰隻雞男朋友會唔會諗到自己女朋友係雞

其實咪即係 犧牲5%人⋯公開95%真相
價值觀問題
我就親疏有別 想確認自己好朋友女朋友先⋯（係自私架啦）

哲學討論post

你講得好岩
但點解要好地地玩果無辜既0.5%
一張圖搞到人一身蟻好過引

呢個世界係唔公平架啦
對果少數女仔 唔公平
對男朋友 公平 （我諗有權知掛）
對果班PTGF 做得就要冒呢個風險

講真 如果佢宜家出片既話
就大大力一把車落你到

期待佢出片

Sor
其實係少過0.5

所以你可以諗下你身邊嘅人係真係雞定比人屈
如果係前者
反而係應該了解下佢去幫佢

因為都幾肯定愈唔似嘅人愈會唔認話自己比人屈

睇晒4輯相400幾+300幾+300幾+700幾=我當有1900張相，再計埋對話同重複嘅相實際當有1000條女再佢講有9成5係真，都有950條女係雞。而呢50條女被當係雞只可以講佢哋唔好彩，係無辜，但無辦法。
信唔信好睇你個人主觀，無需要去引導其他人去同你諗法。就我簡單同你講我身邊嘅事：我識得一個女仔，有啲家底同乖女嚟，讀書幾叻嗰啲人嚟。喺網上嘅強大下，我竟然發現佢做ptgf做雞嘅性感相。第一眼我真係無辦法相信我眼睛 最後無奈之下去相信，因為都十幾張唔同嘅制服或性感相同太多佢嘅事後討論
後期通晒天，連佢家人都知，就送咗佢美國讀書，到依家久唔久放暑假先返嚟。
所以，信同唔信，隨你喜歡，純粹我自己睇法

無錯信同唔信的確好主觀，就算係低過0.001%唔係雞我都會信自己人

而你個case係好多圖加性感相 我熟人係有著哂杉庫 普普通通既女仔相

但最後都多謝你認同無辜既女仔係好慘

覺得同唔覺得係睇你點諗
最重要係我透過自己既邏輯去分析
小眾唔一定錯

多謝關心

陀地av

我唔明點解班人覺得出黎做唔洗付出代價

如果冇出來做又比人屈
係咪因為前世既因 導致今日既果呀

咁好人好姐點會比人屈？

係有先好，建議出哂，咁就清者自清

亂鳩講人係雞其實對當事人傷害極大

所謂既證明就係一張圖加個jg 係佢地眼中全港既女人都係雞

佢真係放埋片咪信囉 而家就係話佢有d女冇確實既證據

唔出奇 佢好多相既對話都無得睇哂 去到張相就完 點知跟住講咩

好認同樓主
dl左個file落黎點知都係得啲icon
我都見到有識既人
但佢一定唔會做ptgf
無啦啦咁俾人放上網真係好無辜
我仲見到有人話 俾人偷相果啲女唔識好好保護自己 所以都抵死
講到偷人圖果堆人無罪既
女人著背心短褲一行出街就要俾人強姦既

有玩過都知 好多都唔比相

出左片 咪自動收皮囉 出哂咁多個先算啦

全部女都係雞 不用分得那麼細

有咩所謂 睇過就算 做雞姐又唔係殺人放火

樓主算吧啦
雞就係雞 唔到你唔認到你唔信
唔好係度自己呃自己

唔講信字講咩?
除左連體嬰同監犯之外有咩人會被24小時監視？點知佢會唔會我視線範圍外搞搞陣？

我同其中一個受害人由細朝到大夕相處，肯定佢唔會做ptgf,但實有人話偏幫/唔接受現實既廢話。

其實邊d係真邊d係假你自己諗啦，宜家咁多post都開始出來申冤喇，我只不過係其中一個受害人既熟人。想話比所有人知圖庫既女仔唔係全部都係雞only

樓主有無諗住幫你朋友平反？
點解又咁信個朋友無做雞？
你又唔係日日對住佢

但人地仲可以搵到2千張相

孖既會明白

雞 全部都係雞

其實如果係假既
咁比人屈既女點解唔報警告佢？
到依家為止一封律師信都無

一張相就係雞

d link好似死哂

有d相根本就係飲住杯咖啡就一張就放埋落個file到，撈埋一炸就當係好大機會搵好樣既放埋入去提高成件事既感覺

全世界都有上連登
冇佢資料乜都冇點出律師信
當你可以出但一個普通學生點知可以點告佢 唔通報警咩

痴線
唔知出post者係邊個點告
又唔係人人都上連登
就算有上都未必會dl啲圖黎睇啦

佢又話唔係憎班ptgf但又擺哂人地啲相出黎 到底目的係咩

成班臭雞同兵仔圍爐

如果我有兩三個ac 我話食過你老母
然後分身都話食過
跟手用假fb／ig cap兩張對話上來
咁你老母就係雞 係咪？
除非有片/好實質既證據啦
唔係好難信

有睇相都知 8 9成都豬扒黎 屈黎做咩？

TB又有 細路又有 點都露埋

有埋對話 都話人改圖 借刀

但又個個del ig 改名 private 仲話要起番人底

邏輯係邊？

當睇下故仔
比班連登仔ff下自己約過

用下腦啦
你係咪真係信一個叫陳寶珊既女人幫晒全高連登仔破處?

其實如果係假既
咁陳寶珊點解唔報警告佢？
到依家為止一封律師信都無

有睇相都知 8 9成都豬扒黎 屈黎做咩？

TB又有 細路又有 點都露埋

有埋對話 都話人改圖 借刀

但又個個del ig 改名 private 仲話要起番人底

班兵仔 打手 臭雞分身 仲好笑

咩平時好好人唔似 咩一日無裸照都證明唔到係雞

有組織地散佈假相論 誤導人 等人質疑

從而甩身

班臭雞都蠢唔曬

問題係ptgf呢個風氣
改個名就覺得自己唔係雞 仲可以搵快錢
又唔撚係幫補家計 淨係為左所謂嘅物質生活
道德觀念係近呢幾代都幾低吓

仲要唔認個下好笑

出名又爆番雞蟲 唔係雞又有雞蟲相？

梗係睇左樣先決定出唔出，依家叫價2-3k咁貴，巴打用下腦諗野

最可悲既係 佢地睇到呢啲曝光post 都完全無反省
覺得以後應該做得更加小心

如果真係咁 我祝班死臭雞全家生性病

以前都覺得好多借share
而家真係唔敢講啦
ptgf真係冇樣睇

成個post 因為pt雞分身 打手

烏煙瘴氣

有d真係好撚樣衰

好多肥婆 比人借刀 改圖 屈做雞

懷疑正皮全部都係pt雞

太唔了解八婆嘅思維啦
玩啲唔鍾意嘅女仔咪用佢啲相開ptgf post囉
個啲真係好醜嘅女 九成係被人欺凌拎嚟玩啦

其實有冇人覺得古怪？
以前個rubbish post ptgf係有原則
係態度差先post
而且會比晒證據證明
今次好似係咪都post出黎咁

信就有，唔信就冇，反正我就信了

link?

豬扒相唔玩得咩
我憎果條女拎佢d相玩你班雞蟲咪得囉

女人圈子好恐怖 所以有借刀唔奇 唔關靚唔靚
不過而家咁樣post咁大堆真係好撚難分真假

無真人相真係好難信相
入面一定有借刀
可能佢連佢自己溝唔到既女相都放埋入去

有無咁得閒三唔識七淨係做鳩你一個 佢咁有錢洗撚搞依啲小動作做鳩你咩 你不如諗下點解其他女唔揀淨係揀你識個個po 空穴來風

你講咁多又咪係想幫條女洗白 被人水左都唔知啦仲護主 你想私有化隻雞咪出聲

利申圈子入面無個係雞 純粹想撚下你班護主狗

勁多有哂對話既女del哂自己

又要反擊貼返雞蟲
唔心虛會咁？

俾啲女偷相又點睇？
唔係話有人有心想做佢
有啲ptgf偷人地啲相扮自己呃人入數

On99 大把女比人玩拎左張相去扮ptgf
圖庫入面有好多女仔就得張普通正常相 其他乜都無 好似kaman咁比條片黎證明下都好啊
我有朋友張facebook pro pic比人偷左去玩 就得張pro pic 就證明左人地係ptgf?
唔洗扑野片 有真人約出街或者唔係fb ig相我就信啦
宜加就咁得張普通相就話係人地做雞
我用你啊媽張相話你啊媽做雞都得啦 你唔洗幫你啊媽洗白啦 你啊媽就係雞

利申 無惡意 只係以事論事

得張icon就話係證據笑死人咩

係啦係啦，一定係比人偷相

你覺得偷相有乜用，約出黎貨不對辦咪一樣彈鐘，你擺野上網賣會up張假圖？

話信比人偷圖果啲仲好笑，你係咪一日廿四小時監察住條女去邊做咩。叫ptgf果個都識整番張太空卡，被叫果個唔識改名換姓報細一年半年？

已知有幾個得icon既女 比人話係ptgf 之後認左仲要比仔飛埋 好心涼

好多只係偷圖係ig send相玩一玩
有幾多個真係約出黎
圖庫入面有哂性感相嗰啲肯定有啲係真
咁假嗰啲女仔咪好撚無辜
Rubbishptgf要po之前就睇下先po啦
咩叫3000幾張相唔得閒逐張睇 宜加關乎到一個女仔嘅聲譽
係咪要有無辜嘅女仔自殺佢先安樂

1。你點肯定佢地唔係？
2。做乜無啦啦偷你相？
3。係無做過既做乜唔報警？

所以強烈建議巴打將D相分類

分條毛咩 只要係mega條link到出現
就會比人標籤左係做雞
關乎人地聲譽嘅野好心就check下先再po

係啦係啦 假ga la 你/你條女都唔係雞 ok?

第1,2點拗黎都無謂
第3點 報左有咩用

而家連登仔火燒心，覺得全世界女仔都呃佢地，邊理得係真定假吖，總之有相既話就係ptgf,唔洗其他證據

臭雞定兵仔

我知你老母做雞喎

其實做雞姐唔係殺人放火掛 有冇必要擺人上連登批鬥
最好笑係一有人出聲就話係臭雞同兵圍爐 而家係咪唔撚比唔同意你班連登仔 伐異黨同？

冇邏輯可言，唔比d豬扒比同學玩，用佢d相玩佢咩，同埋樓主明明講緊d得張相冇其他證據果班喎

講中左 發爛渣

只係覺得條中大肥西EW好撚嘔心

扮哂正義

無發爛渣 只係用翻你邏輯啫
有一兩個露點就證明全部都係？
連登仔幾時變到咁低質

喇 無記錯呢 rubbishptgf就話佢約過好似80過ptgf 有啲屌過 有啲無屌嘅
咁老實講句 當中嘅相就實有一啲係假相㗎喇
我諗都無人會信嗰啲女出嚟做ptgf
但假相嘅比例又佔幾多呢
rubbishptgf佢又會唔會咁得閒去改圖去抹黑啲女仔呢 咁撚曬時間嘅嘢邊撚個會去做
咁姐係話係啲人偷相啦 但偷相又有咩意思
ptgf要約出嚟見 一見面嗰下就收皮㗎啦 咁樣諗諗下 姐係當中有大部份嘅女都係堅係雞嚟㗎喎 咁肯定有啲唔係㗎啦
但都唔係rubbishptgf嘅錯啊

Rubbish巴都講過有假相 但都肯定有95%係真 明顯好多都有serve過 假相假相 個原因係合理唔代表個個都係
我當你個個真係5%入面其中一個假嘅 咁點解個個都唔偷係要偷你？講真好眉好貌嘅一出po就已經被人審過曬拎曬出嚟講 如果係靚又假嘅大把人出聲平反啦 個個都唔借刀淨係借你個張就抵鳩你死啦 得罪人多稱呼人少
不過講真5%撚有咁多個咩 人地個個都放飛機咁撚得閒咩 件事出左嚟緊係個個都爭住話自己被人偷相啦 人地講兩句就濕撚曬仆出嚟護主

Between如果你睇得上我老母相張證明優良基因我好開心 如果佢得罪人被人咁搞就抵鳩佢死

正式宣佈

幾千張相 全為改圖

del ig 改名 private 實為巧合

雞蟲相 並非臭雞提供

因為佢地怕自己要埋單所以就批鬥人
但其實冇人叫佢地埋
佢地之後識女都係對住果堆相check 一check 先去識架啦

做雞係無錯啊 完全無問題添
但ptgf會唔會覺得佢地係雞？
ptgf係種做雞又要拎貞節牌坊嘅職業啊
做雞有做雞嘅代價 可能會無仔or老公 因為無男人會想自己女朋友係會因為錢而出賣自己嘅身體
但ptgf做嘅同雞一樣嘅嘢 但佢地可以呃住男人 同普通女人一樣咁伴侶 一啲化價都唔使付出 咁對雞公平咩？ 抵佢地依家比人周街唱喇掛？

連登仔邏輯：無做過唔洗怕
Del ac 即係身有屎
一定係真相 因為要約出黎見

岩 我女神平時好好

一定唔係雞

講真唔排除有假
你係佢朋友咪試下佢囉
唔係朋友既睇完就算啦
都係認識既人你先會特別在意姐
你估真係記得哂咁多個樣咩
除非你特別柒同靚啦
但係綜合成件事 可信度係高既
而家唔係要打官司講證據
佢咁做確實係一樣唔道德
但你都有自己分辨是是非既能力
你同個朋友真熟既話 你咪知實情
唔係的話你咪又係得個信字
你有證據唔係有做過咩

全部都係啦屌

你都係冇證據
大家都鳩up，點解我唔去食花生要撐你？

成件事只邊件事
圖庫既女全部係雞
因為果一個icon加兩粒字可信性就高咁都。。

先唔講喱樣
我已經不斷重複
我正係問你肯唔肯定有人係無辜?
得果一張圖 單單係一張好普通既凡人相 就斷定佢絕對係高?

如果你認同有人係無辜
等如我地既諗法係相似

而我既著重點係放係果壘小數定唔知多數既無辜女性上面
無啦啦比人po相話係雞你會有咩感受?
btw 連登入面女人跟本係原罪，邊有咁多人理性分析成件事?

幾同意你講嘅野，其實開成堆ac屈啲仔係ptbf, 啲女係ptgf係一件好容易嘅事

人地個名已經話比你知佢屎忽恆

都話有片先會信 但佢地係咁圍埋一齊打飛機 唔撚理你

屌佢地老母 成班都無腦 有相有對話 就係雞 兩部電話就做到既野有幾難 成日話邊有人咁得閒 玩一條友要幾耐 講撚到個個都好忙咁 有心玩一條友唔難 成班雞上腦

未撚玩過就咪出聲啦 呃過數有冇聽過 就咁影條底褲 話係自己 加張相 都有人出錢買啦 條底褲愈濕愈多人買 未玩過係到扮撚哂醒咁撚樣

溝唔到既女仔就係雞 唔洗理真假

算啦 講咩都無用
對佢地黎講係條link到出現就係雞
呢個世界啲人都好忙唔得閒借刀架

佢地個腦都唔係用黎思考 成日幻想條條女都係雞 一有人開post講 成班狗沖去附和

點解樓豬咁肯定有幾個無資格做ptgf😹
因爲去咗外國？定已經瓜咗？
定係以為自己好了解人

連登入面 女性係原罪
所以一開始就唔能夠客觀討論

來來去去都係話好人好姐搞你做咩?＆有圖cap哂仲唔認 老老實寶你要咁講都吹你唔帳
但我話得張相加兩粒字=廢既 你更加理我唔到
拗撚到清明都未完

不過世界上真係有一個人可以證明到所有圖庫既女仔都係ptgf? 全部都會粒返頂頭盔啦

既然你地唔肯定相中有小部分人甚至大部分既女性係唔係ptgf 就唔該出小句聲當幫忙你地既一言一語係確實地傷害緊一班無辜女性。

人地個名叫rubbishptgf就知佢幾憤世啦 都唔知痴左邊條根先做埋哂d無謂行動出來擦存在感。你地要信個痴線佬都冇計 繼續做傻仔比人撚到臉蒙囉

交代來都哂鳩氣

話自己係受害人條仔就話佢識你之前做雞 又或者仲做緊雞

話自己係受害人親友就話唔夠了解佢

對比起一張憤青屎忽恆製造出來自垃圾圖片，我更加相個熟人既人格。

btw 你真係可以肯定每個圖都未經改造?或者偷圖話自己係ptgf真係咁難？自己諗啦。

小眾未必係錯，李嘉誠都係小眾既有錢人，你能夠否定佢既所有？人人都做人人都覺得岩既野事實上係咪真係岩？建議用自己個腦諗下，咪比大眾迷惑。
如果你地係經自己個腦分析之後，得出來既答案=有圖有真相 我會尊重你地。
但如果純粹因為憤世＆人人都咁講= 有圖有真相既話，我建議你讀多幾件通識學下咩叫批判性思考

你地既一言一語係直接騷擾＆傷害無辜既女性。講小句廢話當幫忙 唔該

有相有對話個啲都叫無可厚非
但屌你老味得張icon就話人係雞又過分咗啲喎

得張相話人係雞固然係on撚79
但有冇發現 冇張圖既對白係清晰 同ptgf吹水吹到po埋相真係咁撚易呀你估？ 對白得一兩句就po相會唔會on9左d ?點解唔po埋po相前既對話呀？

真係好on9 對佢地黎講係女就有罪 未睇到相就已經覺得全部都係雞 有埋相不得了 成日覺得d人唔會咁得閒搞9人 所以就全部都係真

on9效應

無得救

同意 比人係ig偷圖就抵死？ 個file 我諗都有好多都假嫁啦

真心有啲真係借刀
俾人po上黎九成九得罪人多